難怪班狗冇no.冇委任證

警黑一家親
原來唔出委任證
係有班鄉黑
笠住件背心就打人
咁難怪出示唔到number委任證
已破解背後真相